覺唔覺古人講咩「殺無赦」其實係做人最高級思想。

大部份歷史人物

如將軍，皇帝，元首，等等

間接或直接都殺過好Q多人

偉人

董卓

間接或直接都殺過好Q多人
=
做人最高級思考?

你確定你識思考?